{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050151",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 토리키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "新築キッズプールビラは、パーティーの雰囲気を楽しむことができる空間であり、客室にはミラーボールが設置されています。 リビング、プール、キッチンの壁面は強化ガラスでできており、どこでも子供たちの遊びを見守ることができます。 徒歩2分の距離にコンビニがあって便利な宿です。 しかし、プールでは飲食及びシャワーが禁止され、連泊すると追加料金が発生することがあり、個人の火気の利用ができません。 入室は15:00で、退室は11:00で送迎サービスは提供していません。 全客室に個別室内バーベキュー場と電気グリルのレンタルが可能で、幼児は12ヶ月から追加料金が発生しますが、12ヶ月未満の乳幼児は無料です。 最大人数を超えることはできず、当日現地にて決済する必要があります。 客室ごとに個別プールとお湯の利用が必須であり、無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは同伴および入室は不可で、駐車場は無料で利用でき、電子レンジやプレイルームなどの施設があります。 また、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が設置されています。 訪問者のレビューによると、家族旅行に適しており、親切な社長のサービスときれいな施設が良かったし、プールと朝食も満足していると評価しました。また、プールビラには駐車が可能で、ウォータースライドがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築キッズプールビラの特徴は何ですか？",
            "answer": "新築キッズプールビラは、パーティーの雰囲気を楽しむことができる空間であり、客室にはミラーボールが設置されています。"
        },
        {
            "question": "どこからでも子供たちの遊びを見守ることができるのはなぜですか？",
            "answer": "リビング、プール、キッチンの壁面は強化ガラスでできており、どこでも子供たちの遊びを見守ることができます。"
        },
        {
            "question": "徒歩2分の距離にあるコンビニの利便性について教えてください。",
            "answer": "徒歩2分の距離にコンビニがあって便利な宿です。"
        },
        {
            "question": "プールで飲食やシャワーをすることができない理由は何ですか？",
            "answer": "プールでは飲食及びシャワーが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "連泊すると追加料金が発生するのはなぜですか？",
            "answer": "連泊すると追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "個人の火気の利用ができない理由は何ですか？",
            "answer": "個人の火気の利用ができません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "個別室内バーベキュー場と電気グリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "全客室に個別室内バーベキュー場と電気グリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金は何ヶ月から発生しますか？",
            "answer": "幼児は12ヶ月から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の料金は無料ですか？",
            "answer": "12ヶ月未満の乳幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "当日現地での決済は必要ですか？",
            "answer": "当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "個別プールとお湯の利用は必須ですか？",
            "answer": "客室ごとに個別プールとお湯の利用が必須です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは同伴および入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "電子レンジやプレイルームなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "どのような安全設備が設置されていますか？",
            "answer": "消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューでは何が評価されていましたか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、家族旅行に適しており、親切な社長のサービスときれいな施設が良かったし、プールと朝食も満足していると評価しました。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "プールビラには駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールビラにウォータースライドはありますか？",
            "answer": "プールビラにはウォータースライドがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 726
    }
}